"Dashboard" = "대시보드";
"Plants" = "발전소";
"Online" = "Online";
"Offline" = "오프라인";
"Fault" = "오류";
"Today" = "금일";
"Cancel" = "취소";
"Runing" = "켜짐";
"Stopped" = "꺼짐";
"Power" = "전력";
"返回" = "돌아가기";
"Today Energy" = "금일";
"发电量" = "발전량";
"My Devices" = "내 장치 목록";
"My Scenes" = "내 장면";
"PV Linkage" = "PV 연동";
"Solar Production" = "태양광 생산";
"Self-consumption" = "자기 소비";
"Export to Grid" = "계통 송전 전력";
"Load Consumption" = "부하 소비 전력";
"Import from Grid" = "계통 수전 전력";
"One-click execution" = "원클릭 실행";
"Conditional execution" = "조건부 실행";
"thermostat" = "온도 조절기";
"socket" = "소켓";
"shineBoostLoad" = "부하";
"airConditioner" = "에어컨";
"gh_switch" = "스마트 터치 스위치";
"electricityMeter" = "계량기";
"chargePile" = "EV 충전기";
"bulb" = "램프";
"OperationFailure" = "조작 실패";
"Set temp" = "온도 설정";
"Room temp" = "실온";
"Water Heater" = "온수기";
"Current Power" = "현재 전력";
"Current Temp" = "온도";
"GHBoostLoadMode_photovoltaicLinkage" = "PV 연동";
"GHBoostLoadMode_intelligent" = "지능형 모델";
"总电量" = "총 전력";
"Charged quantity" = "충전량";
"Cost" = "비용";
"Charging rates" = "충전요율";
"Current" = "전류";
"Voltage" = "전압";
"Gun" = "충전 플러그";
"Preparing" = "준비 중";
"Idle" = "유휴";
"Charge Complete" = "완료";
"Charging" = "충전 중";
"Stop Charging" = "꺼짐";
"Cancel reserve" = "예약 취소";
"Bulb Colour Temperature" = "색온도";
"Charge_ReserveType_Amount" = "프리셋 양";
"Charge_ReserveType_Quantity" = "프리셋 전력";
"Charge_ReserveType_Time" = "프리셋 시간";
"Charge_Mode_PVLinkage" = "PV 링키지 모드";
"Charge_Mode_Fast_short" = "급속 충전";
"Charge_Mode_PVLinkage_short" = "PV 연동";
"351已解锁" = "잠금 해제";
"350已锁住" = "잠김";
"Automatic" = "자동";
"EVPile Refuse Charge" = "일시 중단된 전기차 충전설비(EVSE)";
"Vehicle Refuse Charge" = "전기차 충전 중단";
"Time period" = "기간";
"Pickup time" = "종료 시간";
"Charge rate" = "충전요율";
"Frequency_once" = "1회";
"Frequency_everyday" = "매일";
"Frequency_monday" = "월";
"Frequency_tuesday" = "화";
"Frequency_wednesday" = "수";
"Frequency_thursday" = "목";
"Frequency_friday" = "금";
"Frequency_saturday" = "토";
"Frequency_sunday" = "일련번호";
"Schedule a Charge" = "충전 예약";
"Start Time" = "시작 시간";
"Auto-Stop" = "충전이 완료되면 자동으로 충전 중지";
"Hint_Charging_complete" = "충전 후에는 차징 건을 뽑고 제 위치에 놓으십시오.";
"Hint_Charging_idel" = "차량을 차징 건에 연결하십시오.";
"260光伏功率" = "Ppv";
"49电池百分比" = "배터리 퍼센티지";
"212并网功率" = "계통 송전 전력";
"211用电功率" = "부하 소비전력";
"320光伏逆变器功率" = "인버터 전력";
"322光伏逆变器发电" = "인버터 발전량";
"196电池电压" = "배터리 전압";
"261取电功率" = "계통 수전 전력";
"262馈电功率" = "계통 송전 전력";
"265充电功率" = "충전 전력";
"266放电功率" = "방전 전력";
"125负载功率" = "부하 소비전력";
"1147设备不在线" = "장치 오프라인";
"当前功率" = "현재 전력";
"1121水泵" = "워터 펌프";
"1122水箱" = "워터 탱크";
"1124太阳能2" = "태양광";
"41电网" = "계통";
"484电表" = "계량기";
"逆变器" = "인버터";
"Ppv generation" = "태양광 생산";
"Load consumption" = "부하 소비 전력";
"Charge" = "충전";
"Solar storage" = "태양광 저장";
"Grid storage" = "계통 저장";
"Discharge" = "방전";
"Battery Discharge" = "배터리 방전";
"AC bypass discharge" = "AC 바이패스 방전";
"Day" = "일";
"Month" = "월";
"Year" = "연";
"ActivityIndicatorStatus_Success" = "성공";
"NotificationType_reportForms" = "보고";
"NotificationType_equipmentAlarm" = "장치 알람";
"NotificationType_importNotice" = "중요 통지";

// 来自新翻译的内容
"GroHome" = "관리 가능";
"Unknow" = "알 수 없는";
"OK" = "확인";
"Executing" = "실행 중";
"Unexecuting" = "수행되지 않음";
"shineBoot" = "후원";
"strip" = "라이트 스트립";
"Unconnected Description" = "iPhone에서 ShinePhone 계정에 로그인하십시오.";
"WCSessionUnreachable Description" = "이 기기와 iOS 기기 간의 세션을 사용할 수 없습니다.";
"PlantListHasNoData Description" = "ShinePhone을 사용하여 iPhone에 발전소 추가";
"NoSwitchingFunction Description" = "이 장치는 전환 할 수 없습니다.";
"NoDevices Description" = "ShinePhone을 사용하여 iPhone에 장치 또는 장면 추가";
"TurnOnSuccess" = "성공적으로 열림";
"TurnOnFailure" = "성공적으로 닫힘";
"Thermostat Minimum Temp" = "앱이 설정할 수있는 최소 온도는 다음과 같습니다.";
"Thermostat Maximum Temp" = "앱이 설정할 수있는 최대 온도는 다음과 같습니다.";
"GHBoostLoadMode_unknow" = "알 수 없는";
"Time" = "충전 시간";
"Unavailable" = "없는";
"Communication exceptions" = "통신 이상";
"Reserved" = "예약 됨";
"Start Charging" = "충전 시작";
"Bulb Brightness" = "명도";
"Charge_ReserveType_None" = "기본값 없음";
"Charge_Mode_Fast" = "빠른";
"Charge_Mode_OffPeak" = "오프 피크";
"Charge_Mode_OffPeak_short" = "오프 피크";
"Charge_BoostType_Smart" = "스마트 부스트";
"Charge_BoostType_Manual" = "수동 부스트";
"Charge_BoostType_Boost" = "후원";
"Frequency_charging" = "충전 예정";
"Hint_Charging_unavailable" = "더미 상태를 사용할 수 없습니다. 다른 충전 더미로 전환하세요.";
"Hint_Charging_CarRefuseCharge" = "차량이 충전을 거부합니다. 다른 충전소로 전환하세요.";
"Hint_Charging_PileRefuseCharge" = "파일이 충전을 거부합니다. 다른 충전 파일로 전환하십시오.";
"Battery error" = "배터리 오류";
"ActivityIndicatorStatus_Failed" = "실패";
"ActivityIndicatorStatus_Error" = "오류가 발생했습니다";
"ActivityIndicatorStatus_Executing" = "실행 중 ...";
"ActivityIndicatorStatus_Opening" = "열리는...";
"ActivityIndicatorStatus_Loading" = "로드 중 ...";
"ErrorMessage_noEnoughDeviceInfo" = "장치 정보를 가져올 수 없습니다.";
"ErrorMessage_noPlantID" = "발전소 ID를 얻을 수 없습니다.";
"ErrorMessage_noChargePileID" = "해당 파일 ID를 가져올 수 없습니다.";
"ErrorMessage_noChargePile" = "해당 전기 파일 개체를 얻을 수 없습니다.";
"NotificationType_customerReply" = "고객 반응";
"NotificationType_unknow" = "알 수없는 분류";
"Notification_Accept" = "동의하기";
"Notification_Decline" = "폐물";

// 未翻译的内容
"ChargePile Status" = "充电桩状态";

"Default" = "默认";

"System Production" = "系统产出";

